老豆老母又轉軚，屌，電視新聞真係好大威力

有興趣既都知小弟係幾個星期前同深藍老豆老母講反送中講左好撚耐
咩都做晒 用晒巴打們d長輩圖
成功轉到佢地去中立／淺黃
起碼唔再日日話示威者收錢搞亂香港

今日過後我真係屌你老母CCTVB!!!
老母睇完又話d人掉鐵支打藥房
老豆又話新聞報話黑警要出黎趕人走，你班人阻住人做生意明顯唔岩
又返返去 趕你地走都話黑警錯，自已做錯咪比人打比人拉個d言論啦屌你老母
新聞真係好撚大威力呀屌

認真我覺得真係要將CCTVB變撚做主線
你話睇now睇有線我頂，佢睇撚左廿年追開d濕鳩劇集 你剷撚左佢佢都自已裝返個台架啦

咁搞落去唔得掂
聽日又沙田又可能比狗打
打完返去俾TVB洗一洗 民意愈黎愈少

咁易就轉到風向既話
本身都唔會有獨立思考
你都唔洗曬時間說服佢地

問題係大部份廢中廢老都無獨立思考呢....

風吹哪裹就往哪裏倒
呢類人千祈唔好有當佢係同路人既心態
佢地係港豬
香港毒瘤

真心嘅
如果咁容易轉 我地都唔好曬時間係佢身上
一陣一升級佢又轉一轉
彈出彈入咁
玩死我地

唉
有呢d老豆老母慘過死
阿叔我自已就耐唔耐先返香港既
但個妹日日對住真係遲早精神有問題

Cut撚左佢啦仆街

點撚樣cut tvb 巴打教我

同意

del新聞channel

做乜回12日前post
del佢地咪一樣裝返
老豆老母未老成咁

Search何妖老豆老母果時見到

‎成功勸服老豆老母睇NowTV 心得分享

晒氣，邊個屋企人係藍，第時送佢去老人院就夠，要露天沖涼個隻

見d茶記永遠得tvb ，日睇夜睇，d亞叔亞蟬點會唔藍呀

希望大家一齊做
[BabykingdomTVB新聞截圖部上線啦] 721元朗上環真相還原！

咁樣廢老會易啲入腦

起6月16前老豆都仲係深藍，自從教佢返工時間聽商台，由其是在晴朗的一天出發同18樓c坐，而家變左黃色。呀媽就港豬

要靠你去馬住佢地。

其實好重要，因為你影響緊唔只你父母，仲有佢班frd.

辛苦晒了

我已經放棄咗

老豆老母中立偏藍 雖然認同元朗單野係鄉黑 但係佢地好唔認同搞9警署同黑警 話我地唔搞佢地班狗就唔會亂咬人 點拆好

見有人仲回緊呢個post 我先回下
最新狀況係 我老豆已經完全返返去深藍廢老立場
就係你班友搞事先搞亂香港仲影響埋全部市民
小弟唔係同佢地一齊住
佢地兩星期前開始已經唔再應我send俾佢地d新聞同評論
俾老豆老母藍tick

唔一齊住就難啦

由朝到晚睇民建聯同CCTVB嘅假新聞

不過都唔好因為咁而影響到大家嘅關係，可以分開處理嘅

小心佢班人渣保皇朋友，佢地興搞人家庭關係，得閒咪whatsapp下囉

晒撚氣，今晚先講話黃大仙d街坊係示威者換衫扮
我已經放棄，聽日佢地亦唔會罷工
望佢地會食煙俾狗打好過